岩先又有美容雞打黎

佢問我有冇上高登 佢話家陣高登就快會開美容台
我答: sorry呀e家冇人上高登嫁喇
就cut左線 大家點睇

Read

1/10 誠意分

一定係呀Joe諗住用呢d 19計仔引我地返去啦屌